(分享) (Android專用) 將你既Telegram Stickers用落Whatsapp到

以下Android專用

首先多謝 入面 Chok巴同DVD-writer巴打 (仲有其他巴打)既分享，可以俾我地極速用到好多stickers

自己做左成日伸手黨，岩岩試到可以將Telegram Stickers用落Whatsapp到，瞓前極速打個分享

好簡單，十分鐘一定做完1 set

---------------------------------------

例子

需要工具:
1. 手機 (先下載 ) 鳴謝巴打 Froggy
2. 電腦版 Telegram (最好有，方便好多)

Step:
1. 先係Telegram裝呢個bot
用黎將啲sticker export做png圖片

2. Copy你想要既telegram sticker既link (e.g. )
可以係手機setting>Stickers & Maskers> 每個sticker旁既三點搵到

3. 打開頭先裝左既bot

4. 跟住指示打command，最快既step係
a.) /newpack
b.) paste 頭先條sticker link
c.) /finish png 160
***唔打png既話default 係jpg, 用唔到的
***數字係image size，如果你個stickers本身好大，有機會要加大數值。靠各位自己慢慢試了
d.) 等待完成，之後會有一個zip file出左黎裝住晒所有png，解壓縮

5. 開手機個apps "Personal stickers for WhatsApp"

6. 理論上，個apps就會自動detect+食到晒所有岩岩既png圖片做stickers

7. Add>>完成

聽朝返工
無詳細再試其他，希望幫到咁多位an狗(包括我)

毒撚自推一下先

喺bot 度unzip完，個app都detect 唔到啲圖

整到一set了
有啲add唔到唔知係咪因為個png數值,再試下先

好大機會係
同埋file size>100定200kb 都有機會唔得
所以有啲都要試下

啲貼圖試左好幾個PIX 都唔得
/finish png 160, /finish png 320, /finish png 64
都唔得

你有無sticker link
幫手睇下咩情況

留名

我用返上邊例子條link
打左都出唔到unzip檔出黎

bot入面會有晒指示
逐步跟住ok喇喎

留意下啲大細階/space 之類啦

我攪掂左
下載左個zip檔但手機開唔到

大過 70kb 都加入唔到

扔入去 download folder

唔知點解detect 到但add唔到

Each sticker is an image that has a transparent background.
Stickers must be exactly 512x512 pixels.
Each sticker must be less than 100 KB.

已經轉左啲圖符合左
但add嗰陣就彈

There's a problem with this sticker pack and it can't be added to WhatsApp

有冇an手機zip解壓縮既apps用
應該差解壓縮就ok

如果telegram 個folder 入面有.nomedia 呢個file,個whatsapp personal sticker app 會scan 唔到啲png

經測試

唔好過100KB
最佳為256 * 256

每個folder 最多30張圖，多過30張只會讀最初30張(轉左兩set都係咁)

上google play download "Solid Explorer"
內置應該已經有unzip功能

解到啦, thx ching
但解完後搵唔到檔案

正路都係同一個folder path喎
即係download嗰到
搵搵啦

我搵到了，但最後個步 add to WhatsApp
冇反應

推

唔係好明

PASTE完條LINK, 拍ENTER
再入/FINISH

定係

PASTE完條LINK, 空格 /FINISH ?

因為打完條LINMK拍ENTER冇反應

失敗率好撚高

有冇人成功?

多謝ching分享 成功率100% 咩size都得喎

好多人成功
當然都有失敗case
主要係file size問題

其實你跟個bot啲指示一步一步嚟就得
入完link>enter>佢俾指示你>/finish

呢個用PNG 160 匯入失敗

用PNG 50...又得喎, 但就係細到睇唔到. 點解會咁呢? 我將一個.png 檔大過100KB 刪左都係唔得

另外... 由於匯入失敗... whatsapp 入面依家有幾個sticker set 係咁轉黎轉去load唔到, 又刪唔到...

咁可以點做?

放落手機download個file 100%成功，不過要開多幾個吉file 裝貼紙，whatsapp每set 最多只可裝三十個

我都有一個係咁，應該係whatsapp bug
下次要del stickets一定先喺whatsapp入面做
自己郁啲檔案就會咁，無限refresh

至於圖片size 問題，暫時無100%適合所有stickers嘅設定
只能夠大家自己慢慢試

whatsapp 真係好on9
我有一set咁啱12x個
要開5個folders

即係多過30個必fail ?

可唔可以幫手試下我條link果個... 我衰d咩

我成功裝到你嗰個
一樣係png 160

你有無個error版面share嚟睇下

png 160 fail

依家whatsapp都壞埋

你順便upload你果個zip檔我試試, 睇下係咪我部機既問題

千祈唔好亂郁sticker啲位置
要del既，先去返whatsapp入面del

另外，解壓完zip file應該會有一個"src" folder
入面係webp既檔案，一樣可以用黎做sticker

你試下係Download到開一個folder，將呢啲webp檔案放入去
睇下個apps食唔食到

唉大獲喇...依家果4個set 係咁load, 但又del唔到...係咩玩法...

唔想clear data 由頭黎過,,,會冇哂d對話

好撚on 9 呀whatsapp , facebook！搞個stickers 都廢到咁...仲衰過line

成功左 唔該晒

有無人同我一樣整完之後D圖全部都有個黑色底色係到

可能係張圖嘅透明度有問題

Android專用

更新: 30/10/2018
(更新Google play死link)

將Telegram stickers轉去Whatsapp用

需要工具:
1. 手機 (先下載 )
2. 電腦版 Telegram (optional)

Step:
1. 先係Telegram裝呢個bot
用黎將啲sticker export做png圖片/webp

2. Copy你想要既telegram sticker既link (e.g.
可以係手機setting>Stickers & Maskers> 每個sticker旁既三點搵到

3. 打開頭先裝左既bot

4. 跟住指示打command，最快既step係
a.) /newpack
b.) paste 頭先條sticker link
c.) /finish png 160
***唔打png既話default 係jpg, 用唔到的
***數字係image width size，如果你個stickers本身好大，有機會要加大數值。靠各位自己慢慢試了
d.) 等待完成，之後會有一個zip file出左黎裝住晒所有png，解壓縮
***巴打回饋: 張圖file size如果大過100kb都有機會喺add stickers時出error
***解壓完嘅folder，應該同時出現一個"src"嘅folder，入面嘅webp同樣可以用嚟出sticker，而且file size更細，相對無咁易error

5. 開手機啱啱下載個apps "Personal stickers for WhatsApp"

6. 理論上，個apps就會自動detect+食到晒所有岩岩既png圖片/webp做stickers
***建議所有stickers圖片放喺download下自己開嘅一個新嘅folder，入面自己做分類。Folder name應該就係sticker pack name
***Whatsapp問題，只能一pack食30個stickers。多於30，餘數請另開folders當另一pack處理

7. Add>>完成

***Android whatsapp問題，如果你用其他巴打分享嘅apk/以上方法整，請勿del apps/移動圖片file path，因為會令到啲sticker load唔返

謝樓主
btw係咪要用beta板WhatsApp先得

Stickers 自訂名稱純粹只可以檔案總管度自己睇
不過好過無得用

改好曬 Folder Name（辨別）

加入都清晰見到唔同 Stickers

Whatsapp開番嚟睇，全部 Stickers

暫時係

我放棄咗改名 一時得一時唔得
用到就算

有無人知sticker邊度多？我想搵動畫果D

3個可能路

1. 你folder入面其中一張圖唔得，delete左張圖ok
2. 你係手刪左folder, 重起一個同名
3. add 左folder之後改左名,改返原名再刪

結論: whatsapp on9